{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009665",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161982?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 송정 더 쿨리스트 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内は予約のお知らせ1に従い、予約のキャンセルおよび払い戻しはキャンセル料とプールの規定に基づいて処理されます。 チェックインの際にはDeposit(保証金)を要求することができ、退室の際には全額返金されます(ただし、有料サービスの利用及び器物破損の際には請求されることがあります)。 また、全客室の最大人数を超える場合は宿泊不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 プールの運営は天候やホテルの状況によって変更されることがあり、全客室ではペットの同伴宿泊が不可であり、摘発された場合は強制退室措置がとられます。 基準人数を超えて入室する場合、1泊当たり1人当たり追加料金25,000ウォンが発生します。 ご予約いただいた宿泊客には、次のようなご利用案内があります。 ルーフトップには屋外プールとベビープールがあり、客室内に備え付けられているタオルが使えます。 宿の中には駐車場があり、近くには屋外駐車場と駐車タワーもあります。 2階のロビーではミニバーが運営されており、朝食が提供されます(テイクアウト可)。 無料映画(OTT)にはネットフリックス、ワッチャ、ディズニー、ユーチューブが提供されます。 また、客室にはウォッシュレットも設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際にはどのような保証金が必要ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはDeposit(保証金)を要求することがあり、退室の際には全額返金されます(ただし、有料サービスの利用及び器物破損の際には請求されることがあります)。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "全客室の最大人数を超える場合は宿泊不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やホテルの状況によって変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "全客室ではペットの同伴宿泊が不可であり、摘発された場合は強制退室措置がとられます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えて入室する場合、1泊当たり1人当たり追加料金25,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "プールで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "ルーフトップには屋外プールとベビープールがあり、客室内に備え付けられているタオルが使えます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "宿の中には駐車場があり、近くには屋外駐車場と駐車タワーもあります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "2階のロビーではミニバーが運営されており、朝食が提供されます(テイクアウト可)。"
        },
        {
            "question": "無料映画は何が視聴できますか？",
            "answer": "無料映画(OTT)にはネットフリックス、ワッチャ、ディズニー、ユーチューブが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "また、客室にはウォッシュレットも設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 433,
        "QA": 485
    }
}